呢排3台乜撚嘢事？網都上唔撚到!

本身其實都明顯感受到佢鎖速，不過個人感覺通常係到繁忙時間或者去到旺區先會明顯限速，不過仍然上到網，係睇唔到YouTube netflix咁，我都算。呢排唔知係咪佢搞5G定乜，我連網都上唔撚到，上連登都成日顯示線已斷，睇新聞連幅圖都要load成分鐘先load到出黎，更加唔好話睇片。

一個月俾成二百幾蚊，簽約嗰時又話唔限速，任用數據。我屌你3台老母，依家好似番咗石器時代咁，2G速度都冇，仲要成日斷線! 唉屌仲有成年先完約，有冇師兄知道可以點解決。

3台數據王=5mbps任用